解放軍入城「Be Water，我哋會返屋企瞓覺！」

【逆權運動】連登仔首場民間記招抗高官一言堂
解放軍入城「Be Water，我哋會返屋企瞓覺！」

林鄭月娥「潛水」多日終於露面，除繼續譴責暴力及拒絕回應五大訴求後，亦宣佈政府及警方每日將舉行記者會。有連登網民質疑政府此舉會扭曲反送中運動，遂於同日召開記者會反擊，強調絕非「大台」，只是一個宣揚民眾聲音的平台，所述內容均來自民眾，旨在平衡政府「一言堂」。對於近期前線抗爭力不斷升級，假如駐港解放軍「入城」，他們直言：「香港局勢需要解放軍解決，相信香港市民同抗爭者都會Be Water，我哋會返企瞓覺！」